ไอเท็ม
กำลัง
ทดสอบ
จำกัด
ผู้เข้าร่วม
ประเทศ
ขณะที่
อุปกรณ์
สวม
ข้อมือ
เชื่อมโยง
วาง
จำหน่าย
ราคา
เอา
ไว้
ใช้
สำหรับ
เปลี่ยน
ร่าง
โปเก
มอ
น
ญี่ปุ่น
เหตุผล
ต้องการ
พัฒนา
ตัว
เกม
ดี
ที่มา
นอกจากนี้
บาท
ประมาณ
ปัจจุบัน
พร้อมทั้ง
ระบุ
กำลัง
พัฒนา
ระบบ
เท
รด
ภาค
ใหม่
ภาค
ระบุ
ปล่อย
ระบุ
ด้วยว่า
ผู้
เล่น
จับ
โปเก
มอ
น
ปล่อย
เกม
สหรัฐ
ออสเตรเลีย
นิวซีแลนด์
เตรียม
ผจญภัย
งาน
เหรียญ
และ
น่าจะ
ตัว
ฟีเจอร์
เร็ว
ปล่อย
เกม
เล่น
เดือน
หน้า
เล่น
เดือน
หน้า
ใด
E
3
Go
Go
Go
Go
Go
Moon
Nintendo
Nintendo
Nintendo
Plus
Pokemon
Pokemon
Pokemon
Pokemon
Pokemon
Pokemon
Polygon
Sun
candy
